鬼滅預售第一天成績

成套荷里活大片咁
仲勁過你的名字

客觀講，唔知當中有幾多人係谷數，weekday喎
利申星期五會去睇

好多戲院頭兩日由朝播到黑

我今日睇

谷呢套做咩?
MARVEL, DC果D有系列既英雄片, 之後仲會再有相關電影就話
呢套係之前鋪天蓋地話好睇呀, 創造歷史呀, 勁過千尋呀
先多忽然FANS

Marvel 幾多？

鬼滅又贏

1 日 800 幾場

痴撚線，未試過日本動畫咁樣

無限發射

一日死800幾次

如果係要谷都谷第五啦
日本動畫谷黎做咩

吹奏得太犀利

呢期其他戲根本垃圾

Book咗星期五晚睇

連燈仔燈到鬼滅紅到荷李活級

你的名字一開始係得mcl有預售
果陣要專登出去睇
之後Mcl大賣 其他戲院先上
之後mtr 就開始見到啲廣告

跟本之前百老滙果啲戲院唔睇好動漫電影
係得啲多啦a夢會上
次次要睇動漫電影都要去mcl

自從你名之後
開始上多左好多動畫電影
本身大部份都只有mcl
而家大部份戲院都有

係喎，嗰時我都係喺 mcl 睇你的名字

其實電影業家陣都好弱
邊有咁多大片呀, 以前成日播咁多老美片
由朝播到晚票房都好弱,係間中有大片先會爆
而家上既動畫唔見得差票房過個堆片
係個時佢地死都要搵歐美片黎播

連登仔表示垃圾動漫 但係照搶飛睇

你叫連登孤島班人反到牙血都流埋情何以堪

鬼滅動畫黎講係好屈

往績係連登反嘅都會爆升爆買
利申 未睇

個數唔準 因為計咗疫情鎖座果d,實數要聽日先知

動畫片商分利潤係未無歐美大片咁狼

誰都不會死！

除左我

有無靚女 cosplay 彌裋子去睇戲

見到有人披善逸件野

其實漫畫後期吹到咁 佢既死根本就係笑話

唔準唔緊要
因為係相對
一路都係封緊
但其他電影都冇呢個數

見到有人咬住竹睇

咁撚癲

笑撚左

激死班連登清泉撚

香港啲戲都係咁就好
一去到睇波睇戲就唔見左好多好愛香港嘅人

呢套又無MARVEL咁癲
想當年開8點am都爆場

多小學生呀嘛

如果鬼滅又玩學marvel玩一年一劇場版
十年後end game應該會爆到傻
利申唔會入場睇

感覺上無台灣咁多人睇
宣傳亦唔算多

岩岩睇番下一章 個長度其實都做到劇場版

唔知最後係季番定再做劇場版

佢冇幸學識新技能

見好收啦
人氣呢家野過一排冇咩聲氣就會跌
巨人二季同一季差好遠啦

不了
溝女呃topic

前期已經話條友喺柱入邊都係高手

你試下整套marvel
求其都過呢個數